東張西望都撚過黃埔管理啦，仲唔企出黎？

仲話政治唔關你事咪慢慢比人當水魚囉
企出黎啦黃埔人

自推

推